無知一問，keyless go 洗車

自己洗車條匙放褲袋，淋桶水上去個門柄感應到啲水， 架車就自動解鎖，再淋多桶又鎖返，抹下車hi到車門又再解鎖過，無限loop好撚煩，有冇得暫時熄左個keyless

揸緊 a4 b9

唔好帶車匙

用錫紙包住車匙得唔得?

擺條車匙入車

拎鑼絲批拆左燈電咪得。

粒

Audi 撚表示試過水槍射射下射到個尾箱門自己開, 我都唔明點解
Btw辦法就係將匙擺係車入面

A4 b9正唔正？

點解唔放車入面

抆左粒電咪得囉